「824 和你塞機場」拎埋個喼去塞位

巴絲們，拎個喼去塞爆機場快線/巴士

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

Push

好

自推多5下
5

4

3

2

1

點解唔揸車巴士坐咁多人咪好迫

有車出車，冇車咪出人出喼